Excel問題

想問可唔可以用filter功能由圖既左邊變右邊?

可以

求教

pivot table

A 果到
2017 下面 d 空格入埋 2017
之後做 filter

唔入做唔做到？

唔得

唔入就要hard code 咁做 2017的result 一格

唔得，一行係一條 record
你空左就係代表 missing
係你視覺上好睇左 only
一係你填返 d 2017 2018 當一個 dataset
再整 pivot table

vlookup/群組

好 唔該晒咁多位